成龍出自傳，話屌過數唔清的雞，我就唔信，你們信嗎？

香港大把中年男人都係

女明星算唔算係妓女?

一個黑鮑，一個白切雞

你以為佢樣衰同格衰就冇屌過？